[designate.api.v1]
domains = designate.api.v1.domains:blueprint
records = designate.api.v1.records:blueprint
tsigkeys = designate.api.v1.tsigkeys:blueprint
limits = designate.api.v1.limits:blueprint
servers = designate.api.v1.servers:blueprint

[designate.backend]
powerdns = designate.backend.impl_powerdns:PowerDNSBackend
multi = designate.backend.impl_multi:MultiBackend
rpc = designate.backend.impl_rpc:RPCBackend
dnsmasq = designate.backend.impl_dnsmasq:DnsmasqBackend
mysqlbind9 = designate.backend.impl_mysqlbind9:MySQLBind9Backend
fake = designate.backend.impl_fake:FakeBackend
bind9 = designate.backend.impl_bind9:Bind9Backend
nsd4slave = designate.backend.impl_nsd4slave:NSD4SlaveBackend

[designate.notification.handler]
quantum_floatingip = designate.notification_handler.quantum:QuantumFloatingHandler
nova_fixed = designate.notification_handler.nova:NovaFixedHandler

[designate.storage]
sqlalchemy = designate.storage.impl_sqlalchemy:SQLAlchemyStorage

[console_scripts]
designate-api = designate.cmd.api:main
designate-sink = designate.cmd.sink:main
designate-manage = designate.cmd.manage:main
designate-agent = designate.cmd.agent:main
designate-central = designate.cmd.central:main

[designate.api.v1.extensions]
sync = designate.api.v1.extensions.sync:blueprint
touch = designate.api.v1.extensions.touch:blueprint
quotas = designate.api.v1.extensions.quotas:blueprint
reports = designate.api.v1.extensions.reports:blueprint
diagnostics = designate.api.v1.extensions.diagnostics:blueprint

[designate.manage]
powerdns database-init = designate.manage.powerdns:DatabaseInitCommand
database-init = designate.manage.database:InitCommand
database-sync = designate.manage.database:SyncCommand
powerdns database-sync = designate.manage.powerdns:DatabaseSyncCommand

[designate.quota]
storage = designate.quota.impl_storage:StorageQuota
noop = designate.quota.impl_noop:NoopQuota

